{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042952",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 배그롤펜션"
    },
    "text": "こんにちは。加平バグロールペンションです。 22時以降入室の際は予めご連絡ください。 退室時間以降は1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生しますので、退室時間を守ってください。 男性の方に積極的におすすめする宿泊施設です！ 施設はきれいでコンピューターもよく作動し、宿の内部が快適です。 社長もとても親切で、周りには渓谷もあるので、よりリラックスしやすいです。 コンピューターの速度は少し遅いですが、きれいで安全なペンションです。 ビリヤード台やスクリーンゴルフも利用可能で、気楽に遊ぶのに良い場所なので、男性の友達と一緒に来るのに良い宿です。 宿には虫が多く騒音も激しい方であり、ゲストは時間を過ごすには悪くありませんが、上記の問題点を認知して予約しなければならないでしょう。 個別バーベキュー客室でデータの心配なく、素早く便利にインターネットをお楽しみください！ 使用可能客室:全客室利用可能 高仕様PC円滑なゲーム進行のための高仕様PC完備バーベキュー場愛する人とおいしいバーベキューパーティーをお楽しみください！ 炭グリル料金:1人当たり5,000ウォンバーベキュー炭火をご利用の場合、グリルネット、トング、はさみ、綿手袋、若干のホイルが提供されます。 準備時間:午後5時~午後9時までです。 駐車可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平バグロールペンションは男性におすすめですか？",
            "answer": "はい、加平バグロールペンションは男性に積極的におすすめする宿泊施設です！"
        },
        {
            "question": "加平バグロールペンションの周りにはどんな自然がありますか？",
            "answer": "加平バグロールペンションの周りには美しい渓谷がありますので、よりリラックスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "加平バグロールペンションの宿内はどのような状態ですか？",
            "answer": "加平バグロールペンションの宿内はきれいで快適です。"
        },
        {
            "question": "加平バグロールペンションのコンピューターはどのような状態ですか？",
            "answer": "加平バグロールペンションのコンピューターはきれいで安全ですが、少し遅いです。"
        },
        {
            "question": "加平バグロールペンションで遊べるアクティビティはありますか？",
            "answer": "加平バグロールペンションではビリヤード台やスクリーンゴルフを利用することができ、気楽に遊ぶのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "加平バグロールペンションには虫が多いですか？",
            "answer": "はい、加平バグロールペンションには虫が多く、騒音も激しい方であります。"
        },
        {
            "question": "加平バグロールペンションでバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、加平バグロールペンションでは個別バーベキュー客室でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "加平バグロールペンションのバーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "加平バグロールペンションのバーベキュー料金は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "加平バグロールペンションのバーベキュー時の準備時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "加平バグロールペンションのバーベキュー時の準備時間は午後5時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "加平バグロールペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、加平バグロールペンションには駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 492
    }
}